又俾professor幫我分組⋯

啲人搵組員問到我個時skip咗我⋯

去康寧道大把組員搵你呀

山寨機械人都笑我